## Prueba escrita UF2
**1.- Explica les coses en comú i diferències entre els tres tipus de col·leccions que tenim a JavaScript actualment. Posa un exemple d'us per cadascun dels tipus.**


**2.- Explica què és la desestructuració de Javascript. Posa un exemple de com la usaries per passar paràmetres a una funció encapsulats en un objecte.**
Sirve para separar valores en arreglos o propiedades de los objetos en varias variables